政府除咗抹黑學生使用暴力重有冇第二招?

特首干預港大副校遴選
政府抹黑做學生暴力
浸大強制修讀普通話
政府抹黑做學生暴力
理大打壓民主牆
政府抹黑做學生暴力

樓主講完可能有新招

講粗口都可以上頭條

你咪一樣只係識抹黑人地泛民打手
依加問你泛民支持特權調查
保皇狗反對
點解你仲放生保皇狗？

我嗰日喺polyu衝上去質問班高層點解打壓民主牆
成班高層都係政協保皇狗中國人
你話我放生?

話明特權條例
講緊立法會個班保皇狗啊啊
你係唔係真係當人傻？
不如你話你去屌維園阿伯啦

原來屌poly高層個level係同屌維園啊伯抗爭成本係一樣冇後果

講到好似我唔使抗爭成本噉
我又唔見你做過啲乜
你喺網上屌保皇黨呀？

你講句粗口都暴力，黑警dull棍打落黎就係正義，議會暴力通過議案就係為民

態度差

見魚目混珠唔成功
又開始想轉移視線
下一句係乜啊？
又想屈我冇出來啊？

我淨係知而家我就有現實抗爭屌鳩保皇狗
而你就住喺個鍵盤屌我

講來講去都唔敢講泛民同保皇唔同
只係不停用出來轉移視線

而家我現實同鍵盤都支持polyusu
你就屈我放生保皇狗
邊個轉移視線?

依加你雙重標準
話政府抹黑
點知你自己就成日抹黑人泛民打手
比機會你解釋泛民同保皇點一樣法
又話自己出來抗爭
答非所問
質問你點解去大陸做教師
又用抗爭做擋箭牌
質問你泛民支持特權調查
你又用抗爭做擋箭牌
你大陸訓練就係學到呢樣？
用抗爭做表面
暗地幫保皇狗？

你屈我呢個唔撐泛民嘅獨派學獨聯成員做五毛
我懷疑你先係喎

我開始懷疑你係保皇狗派來既臥底

屈唔撐泛民？
依加我問你
泛民支持特權調查
保皇狗反對
咁泛民同保皇仲係唔係一樣啊
唔洗你撐泛民
答啦

又唔敢答？

一招已經大把智障信

一講到呢點
關狗次次都潛水
叫佢客觀評價都唔敢？
點解？
因為咁樣保皇狗就成為唯一既仆街囉
點解死都唔想保皇狗衰呢？
大家心知啦